大家記得踴躍登記普及社區檢測計劃

作為良好市民，參與普及社區檢測計劃係我地嘅責任
登記過程非常簡單，只需要提供身份證號碼同電話，再選擇地點同時間

示意圖

記得千祈唔好填錯身份證號碼，亦千祈唔好登記超過一次，如果搞到有需要嘅人少咗個機會就真係唔好啦